對於對淺藍既文宣建議

家父算係淺藍/中立
會留意但都係反對示威者對經濟影響
家父琴晚就問我：每日示威者都有唔同活動，好似每樣都有唔同目的咁，你地其實搞緊乜?
我就答佢：所有活動都係針對政府同警察，增加佢地既管治成本，所以只係手段唔同，但目的係一樣。

我認為好多人只係見到示威者有訴求，同示威者有衝擊行動，睇唔到兩者既關連，就會變成好似小朋友扭計要玩具咁。

和理非既不合作運動大多都會講明不合作既程度同目的，所以問題係不大。但勇武呢，就經常同個訴求脫節左。

所以我認為要宣傳我地所有人既目的都係增加管治成立，以爭取五大訴求。勇武同和理非既行動係無本質上既分別，都係針對政府及警察，增加佢地既管治成本。

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

補充佢
如果唔係林鄭推條惡法出黎影響香港經濟
點會有禁多人出黎示威?
好彩示威者暫時阻止左條惡法
如果唔係香港人已經比政府搞到無錢開飯

都應該提下無左佢地衝立法會
送中條例應該過左
但如果係淺藍未必反對送中呢樣
只能夠話以我地既立場解釋點解勇武係對活動咁必要
我覺得勇武既文宣宜家只係比自己友睇

另外就係五大訴求
成立獨立調查委員會
要宣傳下並唔係只係查警隊
至少要查下有關官員等等啦
宜家好似講到只係大啲權力既監警會咁
咁警察就梗係想要個細權力啲既